東京馬拉松2019

有無巴絲打抽中？

首抽中

抽中留名

抽左三年東京/大阪。今年首中大阪
但都係唔中東京

唔中 如果跟團價錢合理d
我都會跟團⋯

你地book左機票酒店未

中左
但未book 機票酒店
有無酒店近起步點可以推介下

如果國泰來回34xx 係咪貴左d 定都等uo再做特價

首抽唔中

最近起點應該係凱悅 不過貴到hihi 我諗緊book華盛頓定東急西新宿

巴打住過依二間？

兩間都無住過 但華盛頓好似果段期間會裝修 而定都係諗返新宿站附近算 次次去都係住東新宿果邊 因為果邊比較便